岩岩係facebook見到灣仔電腦城廣告

e-zone

【灣仔電腦城送你現金券X雪糕爆谷X免費的士接送】
號外！號外！灣仔電腦城喺今個5月至6月逢星期日同公眾假期有優惠呀！只要喺任何商戶以電子貨幣消費滿HK$800，就可以有HK$50購物現金券，買滿HK$1,500更有2張！買滿HK$5,000仲有單程的士接送服務，啱晒去掃貨嘅你啦！Like 灣仔電腦城 Wanchai Computer Centre又有雪糕同爆谷，一路行一路食，正呀！今個週末就去睇睇啦！

5000$送你單程的士, 有無得去機場先

未來，灣仔已沒有了